孤注一扭係咪賣冒牌快適口罩？

快適明明係白元出，呢個係咪假快適

出完post唔夠10秒有人負評

個口罩冇牌子嘅。。。

無人敢講

Google完的確搵唔到

想知負評既人係咪比曬錢唔願意面對

推下先
想知負評既人諗法

白元係快適guard
仲有unicharm 既超快適

Tampo 啲 friend ?

平野嚟